被人拉過，聽日出唔出好？

代frd問，佢冇ac
佢話自己好早出事，單case唔嚴重，但呢幾個月以嚟都禁住自己凈係去有不反對通知書嘅。
如果聽日出，又去邊度好？

企後D，有咩依郁就閃先，唔會怪你

做哨兵算 唔好交野 如果有宵禁令就小心啦

唔好帶野 2手FING FING去算

非理法權天

做哨兵
唔好帶gear
行 行人路 ， 唔好出馬路！呢點好緊要

就算比人捉到
你兩手fing fing 無gear 無物資
佢告你條毛咩

街坊look

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友